[71] 呢個午餐 銅鑼灣龍門免費

全線

原來龍門改咗名

有冇得送上門我用緊鍵盤抗爭

即係咁⋯
本身個「加油餐」呢⋯就學生先有嘅⋯
見到大家SOGO買嘢買到滴晒汗咁⋯
全「銅鑼灣人」一律 免費 食呢個餐，就咁！
#其實又係我落錯啲雞翼豬扒訂單
#BeWater啦
#人無事先做到世界第一
#引號的重要性

這個不是藍點嗎

即係以後日日都免費?

一至五學生
今日就響應sogo大特賣，銅鑼灣人人有份

佢寫暫定至香港好返為止